覺唔覺問靚女拎ig嘅人好厹

拎個ig都算狗公？你一定係a0死毒撚

唔覺 呢種係真男人既表現
btw終於都等到你開叫春po啦 我好想你呀

仲要問完都唔畀

A1 sor
唔使問ig已經溝到

真男人應該問房號

好彩我無ig姐

基嘅可以出返去

on9 無玩就係gay?

你條仆街之前喺我啲post度po gay圖
我認得你

如果因為一啲活動而識再加ig，好正常呀。但係周街3唔識7就有啲老尷囉

因為配合你個名姐